以後再冇FLAPCAM算唔算KPOP最黑暗既一日

睇df囉

👆

發生咩事，點解以後都冇

電視台唔肯分收益比公司

哭泣聲絕無意義 它不會扭轉分開的心意

屌老母

唔睇kpop啦

我轉去睇GEM GEM

Fap?

咪亂講野

歡迎

問下啫